【黃碧雲：「光復香港」係支持「一國兩制」】

政府昨發表聲明，指「光復香港，時代革命」口號有「港獨」含意等。民主黨立法會議員黃碧雲認為，「光復香港」的意思，是要回真正的、沒有走樣變形的「一國兩制」，及本港原有的言論自由等。

#香港電台 #立法會 #港區國安法 #黃碧雲 #譚惠珠 #一國兩制 #言論自由

條友真係好想永續議員